Starbucks 改咩名好

一直好想識starbucks個收銀妹，啱啱聽個Friend講原來張卡可以改名，究竟改咩名先可以引起佢注意而又唔尷尬呢

LoveU

HowMuchOneQ

谷德超勁

成日覺得飲咖啡識到女仔好浪漫，咁多位巴絲幫下手

邊間？等我地幫下眼

暗影．剎